[PC/PS4] Warframe 戰甲神兵 交易/集中討論區 (8)

9月25號出CHROMA PRIME

中文版wiki:

英文版wiki:

pc/ps4 warframe market非官方交易估價區:

另1個估價區不過冇咁準確:

Riven(紫mod)專用非官方交易估價區:

新手們溫馨提示:
1. PC同PS4係分開伺服器, 前者更新最快, 後者穩定d....Switch版暫時未清楚
2. 新加入又怕悶想人同你玩請先講明你係pc定ps4, 再放低你既id
3. 新加入怕追唔到進度? 放心因為無嘢係要追, 所以盡量享受隻game
4. down完game唔知要做d乜?
a. ps4有免費白金(game錢)攞完就盡留嚟開倉位..因為初期你個倉係會好有壓迫感 (如果你諗住課金可以當我無講過)
b. 盡量開星圖同打主任務, 有好多裝備俾你過渡初期
c. 盡量升段位(mastery rank), 因為有部份甲同武器有最低段位要求, 升段位方法係升你未升過既武器/甲/寵物去到30lv (重覆升同1樣嘢係唔計)
d. game開始有得俾你揀1隻甲嚟用...建議揀excalibur(用劍)因為可以用到2046
e. 開頭有用武器建議(一少部份): (主武) Hek Boltor Tigris Grakata (副武) Lex Sonicor (近戰) Atterax Galatine
5. PC想入CLAN嘅巴打唔該註冊巴哈AC再去入面啲POST到跟格式留名

PS4玩家可以同我講, 留低id就會加你

LM

啱啱睇返發現原來絕路都出PRIME，啱啱先至將把嘢2極咗

喊出嚟

Valkyr p原來未入倉
好唔好課金同人收咗佢

你博下100睇下好唔好彩

亞洲SER都150-200全套

warframe market仲有人叫緊100

要轉去鬼佬ser囉，中文呢邊係貴少少

點解會話電槍勁過火槍
用極都覺得電槍好似冇火槍打得咁痛

因為火槍要瞄
電槍唔洗瞄又有連鎖

CHROMA 個包套甲幾型又想課
但已經AFK 咗一排

乜唔係電槍要瞄火槍唔洗瞄咩

唔係掉番轉咩
電槍玩爆擊高傷要瞄頭打
火槍就唔洗瞄噴低lv怪用

課金同afk重來都唔係對立

但係拎去打瘟疫之星隻BOSS唔好話打爆擊 射極都好似唔中
火槍反而好少少

隻嘢要用實彈打先痛
高刺穿, 切割 腐蝕就好好打
狂鯊 SOMA 哩啲囉

明明就係因爲afk先要課更多金

屌怪唔知拎把史提托雙槍射佢好似仲痛D
仲以為眼花睇錯

好似愈黎愈多人玩

Pa幾點轉

9個半鐘後好似係

唔該
又要課了

lm

Chroma p都就出啦
鳥人同limbo都仲未刷

收啦
仲刷

你個名
咁岩做敗家仔課咗4300

Venka Prime 好唔好用..? 諗緊買唔買好...

代表DE多謝你

不過有75％我先課

啱啱100p同鬼佬收咗把狂鯊p+sweeping serration 應該都ok值

新post 留名

差唔多喇...把tigris p都上返70-80p

法國鳥人好重要...用嚟解riven

唔落地個任

chroma prime in 5 minutes

唔落地爆頭唔係用鳥姐做

係去Corpus 圖既熱氣流到做

喺牆殺三十條友嗰個喎

牆殺更加唔係鳥姐啦
Loki企成幾分鐘都唔落地

chroma自帶4 forma

今次對大劍有興趣

有RELIC但無光體

唔係正常咩

光體易賺到暈

我新版虛空只係打過幾場，遺物仲有一大堆，反而光體長期2位數

打一場relic平均廿幾 刷刷下就滿

開relic場主打生存(主要揾藍橙星..打留俾隊友)...同埋防守細場..清得快既話幾場上700~唔係難事

慣左捕獲speed run

你要開relic先要打快啫

Game 入面話有得賣access
㩒入去冇

打relic就係要快

但係我入relic場重點唔係開relic呢

屌你識唔識架

我唔裝relic淨係入去揾星...最尾1分鐘先去執reactant ..loop到2046

就係你呢d人搞到我冇relic呃

好似係

都係睇人開乜relic啫..見人秒揀axi e2/a3/a4 呢堆我睬你都有病喇
利申: 我自己都係秒揀呢d

番去刷賽防定精8好呢

求撚其開relic pack咪算數

上次rhino開晒 就afk左 依家無點數開啦

賺左300P了

個濕鳩任好難刷呀

好撚多仆街仔想混水摸魚 偷偷換RELIC

尋晚打咗幾粒鐘都係跌得個gram handle咁大把

噚晚刷valkyr 張圖出咗chroma頭同rubico receiver

出左三個chroma system

chroma頭應該有排刷

Chroma 1珠出
Chroma system 呃飯食呃出
差Chroma 甲同圖

我覺得E家圖最難出，見親都開5到

刷到乜都賣

Bp想搵人輪開都搵唔到

Bp人哋開咗3粒都唔中
反而中晒金字valkyr / zephyr system

金字valkyr / zephyr system嗰時係等人開緊頭

琴日刷光體升relic都出左幾件金

出左機身lu
差總圖

20p直接買啦

40p先岩

想打valkyr機體同頭，但係冇晒relic

舊prime甲好平
鳥人最平50p有1set

我照賣1舊

琴晚同人收part用咗30以下

Nyx 我同鬼佬賣咗系統+頭90P

搞掂

除左個頭，全部靠黐

你地靠痴個d係不停出入街場？

一畤時，如果生存/防禦/攔截就玩落去

破壞/救援/殲滅就見有一粒先停，同通常自己帶光輝靠黐就算人開5到，都開下D金、銀當補數

街場成日出出入入就係你地

表示隻驚唔係咁玩㗎咩

過一排先刷或者收

痴鳩線，賣垃圾賣咗150p，毒蛇螺旋4p都有人要

垃圾都有佢哋既生存價值

今次三件套只係用左一日多小小就刷齊 好感動 有史以來最快
下次到ivara / Mesa prime 如果出Mesa一定買PA

絕路riven已經1k P起跳

絕路P好似真係幾正

status build主拆盾係幾好用

今晚考慮下刷大劍或者龍甲p

3270p 有錢真好

屌！！！！！！！

賺到錢想買件披風溝下女 orokin議會個件有無伏

又中

課啦 可遇不可求

STEAM 嗰件里法拉應該最萬用

POOR 淨係用到P買野

蓮花披飾lo

我鍾意著火嗰件

有無巴打刷雙藥

披飾我覺得集團個件拎錢會爆光個件幾靚

其實能量虹吸個警報仲會唔會出
玩到依加都冇見過

只係比較少出

個零月前出過一次 依D真係睇運 撞唔中時間真係渣都無

一個月入面照計都有1次

手槍個光環呢 我隻mesa一直都係插緊 steel charge，噚日打街場條友笑鳩我

終於賺到第一個1000p

好快就有第2個

直接課 第4個

mesa 用流線個aura 爽好多㗎喎

嗰張唔係光環嚟喎

我所有甲都用Corrosive Projection，感覺最萬用好似係佢

Soma p啲parts咁貴嘅

成套vault左

入咗庫冇得刷係咁上下

原來入咗庫，前年刷落咗一堆有突

又回歸返養生玩法 新三件刷完極化完

又屠

打完plague star 之後唔想升甲走咗去forma 隻inaros 又幾爽
買埋個華麗SKIN 發現隻甲真喺好撚型

不死傳說

永續毒妹

一世nova

剩係厚血同硬已經冇原因唔用

In mesa we trust

刷電池整絕路啦

刷到仆街先有5粒

有咩場推介

個人推薦菊神星OR土星刺殺
用carrier插自動執野同爆箱mod
wf就全套跑online mod
如果你唔係凌晨打正常都會有隊友
你好運既 一路跑連王一場可以執到5粒
當然有時都會0粒

搵到方法 自殺團

自爆電池如果自已無雙倍掉落 單人刷差唔多效率

4條友刷 3個字刷咗30粒

打左4場巨人戰艦就齊撚左把武器

個站啱啱先起又要俾人拆

打左14場先齊

新手留名學野

d手槍紫mod已經懶得開

賣咗佢啦

想問絕路唔插riven嘅話係咪主玩暴擊

依家係咁放，仲有個位打算聽日極完再放張野火落去

我覺得直背用lanka 套build 笠返落去都得
有紫卡就睇餸食飯喇
我無睇過stats 絕路應該基本上暴擊>觸發
插兩張銀元素堆返高個面板傷

地球中繼站起完冇耐就要被人炸

一直好想知應唔應該洗佢

0洗+基傷+多重+衝擊-變焦

當普通步槍用

定係洗雙暴比較好

睇你自己lo
佢可以剩玩爆擊/觸發 or 兩樣都玩

差兩日就一百日 係咪唔好玩住等佢更新

100日有咩送
Btw好似話最快下禮拜更新

有咩特別？
如果你話抽箱既話要1千日之後先開始有

下次更新拎登入武器個陣有得揀
想要天頂之星

唔係話頭1000日個獎勵一樣咩

都唔知有無5%人有一千日簽到

咁我都唔知自己有冇理解錯啦

有冇人明

姐係拎素材既就比三種素材你揀
拎prime mod既就比三張你揀一
拎武器既就比三把你揀一

上面話唔on等更新果個巴打係岩的

即係如果我100日可以揀天頂

但係DE既soon

差一日就一百

我差9日200 ，但係中間有5-600日冇online

有冇咩其他推薦嘅MOD ，我冇異況超量

收咗chroma 淨低嘅系統，但係唔夠氬結晶

攞把火槍入void燒兩下就有啦

帶隻nekros入去開3技afk都得

太慢 要rng

可以攞隻2技saryn入去spam2制 帶carrier執嘢 跑capture 快過慢慢用nekros掘

拎把lenz 入去自殺 一場2-4粒

今次好撚多野買 用左差唔多3千金幣

終於等到依堆prime
終於可以玩GARA

決定都係唔理一百天獎勵 照玩

咁岩抽中現金加成 刷番幾千萬升P MOD先

有cr冇endo都係冇用

仲有兩組雕像係到

要入星好麻煩
好想可以一次過入曬

有乜嘢慘得過冇星入

用白金買星

想問下邊個場刷經會好D?

賽防

刷武器好似打聖殿好啲

點揀好
攻速暴擊定SPIN2WIN

練武器就性精
練甲就一定賽防/AKKAD

近排d武器同甲都係聖殿升，本身套甲有輸出既更好
平時單機我會去冥王間諜

講到升嘢輸出又係好笑，呢排成日見人帶住隻爆lv輸出甲入去升武器 ，有冇咁無私

Limbo招三技應該點用 唔係好明

無記錯喺要2, 3 技一齊用
如果唔喺你企喺個圈入面會俾怪打到又或者定唔到啲怪

Riven個殺輕型艇係咪有BUG
無論我直接射爆架野,定係兜去後面射死條友
都唔計我有做

弓箭殺嗰個
你試下帶把弓去赤毒要塞個強襲任務
去到第一次等炸開對門嗰到條橋兩邊會不停spawn

冇講到要用弓

咁無理由㗎喎
殺輕型艇好似喺得弓同未落地飛行員哩兩張

我係未落地飛行員

琴日解左 聽人講依家改左判定 唔可以直接連人帶艇打爆

我係日頭去平原 用NEZHA 4技插起D飛行員 再慢慢殺
連係天上面飛緊個堆都可以插隻飛行員出黎

工程師同牛都可以做到令到隻飛行員滯空

問題就係只要架艇仲飛緊,哪吒插起射死都唔得

我個陣係插到人同艇分開左

你一係試下係湖邊搵下 D飛行員會落艇係到飲水

都係要用鳥姐吹人上天
依D逼人出出入入平原賭既riven任到底除左哂你時間仲有咩用

放棄左
我都覺得改左判定
所以唔撚做

VASTO P 賣咗佢定留好，我見賣到100P

練甲就梗係搵人幫手打adaro喇

賣到咪賣

賣咗90

等akvasto prime出
已經砌定多一把準備之後用

就快2000p

尋晚先化咗張akvasto做endo

下套p甲直接買

其實都唔貴

但好多靚既skin都要俾hkd先有

delux skin bundle 都係225冇記錯...tenno嗰堆暫時都係得隻frost睇得上眼 (仲要唔多會用)

225P

tennogen 48 58蚊話貴唔貴 話平就一定唔係咁囉

好撚貴呀
如果你好似我咁買嚟襯嘅話

披風48真係好似貴左d

有冇安培克斯裝MOD推薦下
好似要極化好多次
如果出PRIME咪仆直

以前好似係玩暴擊，依家唔知

我係咁插，唔想再極，反正用得都係打低LV，夠晒用

同埋想講出P叫好，我TONKOR 5極，依家廢過屎

Amprex 高波，突3，洪潮都切菜咁切喎
打低lv

我廢J

我間中都仲有用把tonkor

魚礦殺既紫卡真係好唔想做
賣出去算

易解到暈禾

兩張都係手槍，解左仲平過未解

endo

90p買咗佢返嚟

第十隻,終於係笑面貓
終於可以刷kuva

琴日專登去刷豺狼解碼器
順手升下arch-wing
打完就算

Rich

aw升晒但係佢d mod真係無心機走去刷...因為明知無地方用得著

DE有考慮過archwing既槍類武器可以係地面用
好似地球平原啲女重型兵用緊果種

好似話之前個模組整唔到，所以依家先出

如果有咁既1日...你會見到周街都係fluctus用嚟打穿牆

DE之前devstream已經出咗條片係用archwing武器大概打地面既人

岩呀
已經講左會出

係話咗會出
不過……

DElay

知會出就ok啦
幾時出唔理了

天農們 ， 一批免費的Prime武器即將到來 !
從10月16號開始，如果你有Twitch Prime ! 可以立即使用這些強大武器升級你的裝備

• 守望者 Prime (狙擊槍) + 武器欄位
• 狼牙 Prime (雙匕首) + 武器欄位
• Exclusive Spektaka Sugatra (近戰武器墜飾)

1個位＋1把vectics 正

狼牙唯有等近戰3.0先有機會解凍

狼牙p 真喺撚狗咁撚

早兩日係 pub relic game打到 loki prime system同bp.... 整套黎玩下定賣左佢好....

Ember p依家仲差張總圖，收極都收唔到

啱啱收到，120p喺英文收唔到反而中文收到

賣得出既話成套350..自己諗

我嗰時買成3舊水

我有fd之前成套900收 ，btw今日課咗1000, 收咗4套甲就得返350

有神快拜

你哋個個都3，4000

PS4 一組5個未開riven mod可以賣到幾P?
另外點樣可以快啲打到物品鏈結 唔識係ps4打字

棄咗差唔多4年入返坑, 見到有主線打, 打到去犠牲就冇得打但係個故又未完, 啫係官方係一路寫一路出架?

散彈依家有3張活動mod，想問建唔建議直接收埋張電佢，定係等之後虛空商人再買

插usb keyboard
利申: 我自己都係

你可以咁理解

riven要睇你係邊種
pistol 15p
rifle 20p
melee 25-30p
shortgun 40p +/-

啲主線任真係好煩, 成日要用指揮官打

係後期啫
冇升過指揮官係難打d但係都過到

Thank you

可以用ps4 second screen

太多嘢要farm, 指揮官平時又用唔著, 我都係不停死住過, 等重生時間仲耐過玩

指揮官開咗幾招技你就會成日用
farm嘢就睇人喇...你要齊可以日刷夜刷打到天昏地暗都得
又或者慢慢刷嚟就住佢個開發進度嚟玩
利申: chrome p gram p rubico p 1樣都未齊

依家主是刷返啲惡夢mod同升咗集團先, 見到啲集團mod幾勁

指揮官好似要打夜靈同赤毒先有用
利申：唔識

食人魚p冇紫mod嘅話係玩攻速定係基傷

叫佢出嚟加下energy同飛行移動

諗到啦，仲有n專個加經

冇紫mod老老柒柒我會揀唔用

專精z升滿係基本

集團mod有幾張係ok既
都係睇你玩邊隻甲
不過升定集團利多過弊
往後無痛苦

T媽2技，nidus2,4技，banshee大技，hydroid大技
仲有好多都有用，同埋最撚正係一張可以賣10p

其實我係睇中mag 1技拉素材
同埋依家有邊把近戰好用

Inaros4技
更加坦

單手劍刀仔以外其實都差唔幾...最主要都係甲/mod/技互相配合

Gram p好似冇想像中咁勁，同埋個價跌得好勁

炒出黎嫁昨嘛

想問下賦能重唔重要？完全冇打過夜靈

Octavia個頭係咪真係會出 ，又要打到rotation c

我1個都冇裝過...當然係有好過冇

當年我都打到天昏地暗先出...

原來咁樣

如果接受唔到代表你跟本唔適合玩warframe
要有覺悟將生命健康時間奉獻出黎先得

副武器嚟講, 如果主打衝擊, 玩南瓜鎗定野馬P好啲?

Elite alert 要全開星圖先玩得
今晚番去開鳩晒佢先

星圖2.0升上3.0係咪算全開🤔

南瓜鎗即係邊把
野馬P太廢彈又少
高impact又好用既有
Euhpona P
Akstiletto P
Sonicor
Sicarus P
Vaykor Marelok
Twin Grakatas
Twin Vipers Wraith
同mesa雙槍

望下自己係咪227/227

南瓜係打G族亂入boss出果把？

之前用trinity+castanas開鳩晒
爭Orokin Derelict嗰度有2,3個打都唔想打

brakk?
都唔知除咗加經之外有乜用呢把嘢

曾經係最強副武
把野好多人想要都冇

形象似 應該係
我覺得ok好用，之前武器調整有buff過，可以玩暴擊同觸發

我開頭以為係atomos...心諗把嘢邊有impact

係brakk , 嗰陣臨棄game前整嘅, 覺得射速快+暴搫高
呢一代用感覺都仲ok, 但唔知有冇更好嘅衝擊手鎗, 因為高射速換彈快嘅手炮唔多

我係第1次出嗰個g vs c活動打嘅, 嗰陣係broken, 除非你要射遠, 如果唔係完全唔會想換鎗

係咪新嘢嚟，定係未出，我依家197/227

你用完akstiletto prime可能會改觀...如果你唔介意佢外觀既話

呢把唔係絕咗版咩?

入咗倉啫未絕...白金解決到既問題唔係問題

只有excalibur prime係解決唔到嘅問題

贏國甲不鳥

你想平民d彈多射速快咪Twin Grakatas...有mod配合你會愛不釋手

嗰陣諗住免費game慢慢玩住先, 點知

至少DE送umbra比你
又勁又型

好少用excalibur唔知算唔算勁, 不過係幾型嘅

咁我整住嚟玩下先

umbra係原版既數值全部提升，仲有umbral mod送

勁 ，重製完同重製之前完全係2隻嘢，以前個跳躍真係廢到喊

重製係幾年前既事
始終果時冇parkour 2.0

如果你極度嫌麻煩唔想轉嚟轉去
umbra係俾懶人用
1招技用到2046
前提你唔覺得招技聲煩到閪咁

[ps4]有無人收未開紫卡呀？
爆左倉 可以平比你

更新了

痴線 要等50分鐘

Sayrn好似俾人nerf

哇屌

睇巴哈講把新嘢要1000杜卡特＋加倫提恩

又有花生食

屌你老味，依家啲任全部都咁恐怖嘅

正

出BUG了 叛逃任個人質會跌落街

226/227

打突擊冇啦啦1000ping死game

Hotfix

今朝打左場elite 都幾刺激下
唔小心死左就乜鳩都無

新個把劍可以升到40lv

Forma 5次有80格mod容量，再加60% sentients特攻

根本係俾你上暗影用

更正 聽人講死左都拎到輪次獎勵

本來以為影生係對sentients專用，點知而家出把新野禁住佢黎屈

死咗係執番黎啲野冇晒
任務獎勵照比你

要1000虛空商人幣
好在上次冇買野

冇打夜靈，完全唔關我事

把野係打月球啲sentients，唔係打夜靈用

合佢要夜靈碎片啊

不過把野要夜靈碎片

5塊啫，跟人幾場好快齊

開埋圖先，仲差20關

新果D緊急要求星圖全開
係唔係姐係全部星球入面所有關都要過左一次？
定係全部星球既接合點都過左就OK？

唔計接合點，要全個星圖冇晒藍色

同埋你去中繼站搵均衡條友佢會同你講差邊關

開完先知均衡有講埋差咩關

屌 要打返晒以前未打啲map

仲有好多未開

仲差8關啊，仲要有3關係叛徒

成堆archwing

唔怪得d人係咁放umbra把刀d riven

司巴你果張之前幾錢買？

推推下圖打到皇家節奏

90p

ELITE好多人驚死唔敢打...

啱啱嗰個啲人10波死撚晒

撞著d人唔識打真係徙時間

一係唔識打，一係爆晒ping

打左幾場 都係覺得用滑斬最安全

啲無人機先係最濕鳩嘅嘢

一野滑爆佢

CLS要1000個DUCATS
上次俾奸商搶哂啦屌

新嗰個Adaptation mod好勁 坦到爆

好快玩完

睇人哋玩，鳩企俾115lv怪輪大米都係r痕

下次更新就.....DE

主線我連harrow個任都未打
邊有時間解哂全圖

打左4場都未出到MOD

我都未解harrow

拉特昂個槍管差咗3年終於收到

其中1把最令人失望既槍

廢，真係好廢，但係有價值

咩圖刷oxium最快?
想的起心肝合vauban prime

早期prime係咁上下
frost prime外觀同原版差唔多添

我覺得frost樣衰咗

好似話係io

頭盔問題
有諗過建議DE整番個符合目前prime甲風格既skin，好似i族狗咁

Lm 出tennogen

試下先thx

frost p 買tennogen個牛角頭完美解決問題...但係都係少用

打左5波挖掘俾人1shot秒左

終於有能量虹吸

搵個T媽會快D

啲Ayatan sculpture 無撚晒

要黎單機洗專精經驗果陣裝落Equinox到
不過呢排有新GAME都唔得閒玩WF

終於到我開到守護武器

恭喜晒

我依家打到紫卡直接賣咗佢算 ，解都懶

有時開到張冇人玩既可能仲賣唔出
唔開就咁賣都至少有30-40p左右

Latron P病毒+Hunter Munition玩得下嘅
略弱於Sybaris P但係我覺得手感好啲(Sybaris雙發好反智) 彈夾大些少射速快些少

影生係Umbra專用, 其實本身都唔係特別勁(成個侍刃類都跛跛地其實 )
一開始都唔知點樣炒得起

Amprex唔會出P, 佢係C武器, 得Vandal
呢隻game武器有分類別, 有各自嘅強化版
T系咩強化版都有機會出, 包括Prime同Dex, C系只出Vandal, G系只出Wraith
三個都可能會出Prisma版

DE又懶係大義咁扮buff但實際上Nerf左Saryn
好彩升左GARA

高波毒媽唔係仲高傷左咩

大陸仔痴線 菁英警報拎umbra掛機單刷

當你白金多到1個點就會係咁開

屌你老味，支那人返去玩戰爭框架啦 ，場場都殘體都算，爆晒ping打碌撚啊

我做host個時佢打個卡字出黎 之後佢斷撚左
我都唔知好嬲定好笑

點打啊，個時間幾廿秒先郁一次

邊到高傷左
1技跳少左
4技基傷砍一半

1加4都只係招4技個傷係以前兩倍
高波都唔係靠4技

之前1技上到3000幾傷先斷 依家去到就快2000就斷

一晚派3個黃色

打完一個 汁好張電腦台做嘢 又出一個 放棄

終於有

CLS今晚係咁送反應爐既

整埋d無撚用既嘢真係多撚謝

上面唔係有人話想佢出咩

開到張rubico riven...又有新嘢玩

特登洗定張riven玩zaw, 點知要信任先有得鍍金
即刻冇哂mood

有無人已經買左umbra 個figure

可以1人刷4k

終極毒撚玩法

我見有大陸人訂左

睇圖真係好靚好型吓，不過太貴唔捨得買了

一千蚊到其實好平

無exp boost唔想升野

好過我乜柒都冇

rubico riven

但係把槍未整呢

新嗰個警報任話要開全地圖都打過哂, 但係包唔包接合點?

你睇個人資料有寫

同埋想問我入咗鋼鐵防線升咗幾級, 如果我依家轉入血色面紗, 之後再返翻鋼鐵防線嗰陣佢會唔會reset咗我嗰個等級

你升鋼鐵既同時間係會升埋血色...唔需要特登轉過去升
不過如果你轉過去均衡or中樞就會跌血色

我指血色升到當前等級上限嗰陣就會停, 咁我要加入血色先可以升級繼續吸經，就係呢下轉集團會唔會reset咗我原本個集團

唔需要轉過去/加入都可以直接升等級繼續吸
唔會reset
升完均衡+中樞去最高等再升鋼鐵係可以同時將4個集團升到最高

當然你升到最高都最好留返1定程度既分喺度...萬一裝錯隔離敵對勢力跌等就唔好怨

thx, 因為我尋日想升埋血色嗰陣見佢話要加入先升到, 我再睇睇

想問下ash啲部件有冇咩方法易刷啲，好少見到狂躁Grineer

打多d打耐d...冇記錯普通關每隔15分鐘出一次

好，唔該巴打

Patch左既無限減power bug
T媽一拳4技殺哂d隊友

去平原拍隊友

要帶住nidus喺身同孭住個尿袋有乜分別

打左場挖掘 出左兩件vauban prime同Tempo Royale

好任性咁買哂啲halloween 武器skin

ar diu, 中咗50%off, 又係掙扎位

冇75不了

諗緊好冇細細哋hkd200/1000p

1路都冇研究1p等於幾多hkd...原來打劫咗人咁多

我通常自己要乜刷乜, 多就送fd, 所以好少賣嘢換p
不過有時見到啲p warframe成3-400p一套就覺得好好賺
諗住遲啲都放副mag prime走

上得3-400p嚟嚟去去都係嗰幾套啫
武器就頂盡200

應該絕版p先得?

75% off 大既1hkd = 11p

nova loki rhino ember暫時最常見
未復刻前既nyx
mag都有機上返3字頭

嘩dllm...login更新完有kuva 7日booster

Ember邊有400

你未返嚟前上過5-600添

七日

不過要1000日後先會有

新polearm Pupacyst尾機...本身已經有viral

好耐之前啦喎

我以前啲日數俾佢reset哂

Btw上禮拜見有on9放valkyr500p

我話暫時最常見啫...無講過話以家個價
事實上係得呢幾隻先上到呢個位

弱版plague star

起碼唔駛打嗰個煩鳩任

即係update前要打埋嗰幾個derelict同埋刷5粒mutagen mass+fieldron
但係elite alert個pool真係好趕客...好快靜過sanctuary onslaught

屌 mesa 4食唔到vigorous swap

其實你哋多數點升集團點數?
多唔多喺集團任執勳章?

唔係解riven真係唔會on99走入去執嘢....
點數打密d手好快升爆晒4個團

嚴重地on9唔計落melee度...de永遠都係正經嘢唔落力搞..整埋d懶係溫馨暖心update

啫係就咁戴住個紋章打關?
我仲係on99咁執嘢, 好彩都有6,000+一場

真係就咁戴住個章就得...鍾意咪升級下個章..唔升都級ok

好彩無升到10lv

不過應該好快會patch...因為mod說明嚴重誤導

就係今次patch話唔再對顯赫武器有效

集團慢慢升都得啦 d野又冇乜特別

近排升咗隻equinox玩, 好似幾過癮, buff攻又得, 補又得
有冇巴打有玩開呢隻

專打突擊元素強化
平時刷relic好少拎出黎用 成日秒晒d怪唔夠reactor

見佢4技可以儲一下爆aoe傷, 好似可以儲到好高

有上限

叛逃用OBERON掛機

諗緊買equinox嗰4技mod, 平時用黑mode減傷回血儲傷, 然後轉白mode爆aoe

表示除咗relic pack都係relic pack

你問過inaros 未

顯赫武器無效係應該
但係講明加傷 primary/secondary有melee無就點講都唔通

Inaros你點樣幫D豬補血呀

畜牲由得佢哋死喇

鍍金左支Zaw
改名唔知改乜好
求其填左個GirlFriend落去
清圖個陣比鬼佬笑

有冇人識搞twitch prime個啲野
根本就連唔撚到 次次都彈error

你係咪用debit card

唔係 用自己張信用卡
以前用prime video都連到 係而家唔得

普通街場唔上集團卡都得

why ar

100強度已經乜都秒

仆你個街，上個禮拜先用70p收咗散彈電

金垃圾一件當20P 差10P姐

琴日係到諗邊到班番張活動電番黎比把zaw
今日就有
我愛DE

第一場夜靈就出充沛

Warframe Switch GAMEPLAY

10:56左右開始

第一日刷就出左Adaptation
我愛DE

我愛DE

咩mod 嚟
afk 幾星期好似出咗咁多新嘢

完全冇整過隻指揮官
唔夠隻umbra打
我又唔想去刷夜羽聲望
Ordis又未識simulate Lotus
依家完全冇聲導航玩Warframe
食屎啦屌你老母DE垃圾任務設計

無整過都夠打 搵下攻略

利申 拎水槍打爆左佢

出黎一刀送番我番去
磨左半條盾隻game搞到我hang機要重打
Game都唔想開番
完全唔明點解要用指揮官打
淨係想hardsell平原
冇諗過唔make sense
你一係整到玩家用Umbra都淨係S佬打得入，屌你老母

11月新map

受到傷害會有抗性
將你自己變成s族

31/11

inaros

我都冇打過夜羽，完全冇升過指揮官
見過啲人誇張到MR6 已經用緊umbra
其實可以疊屍打贏佢
首先開打果陣用水槍射佢
佢行埋嚟果陣用指揮官彈跳衝到佢後面
之後轉身繼續用水槍射佢
差唔多冇能量/佢行到埋嚟就比佢殺
一直咁loop 就贏了

arcane 守護者

一定係配優雅
滿lv優雅Inaros有adaptation永遠都唔會死

退CLAN再入其他CLAN洗唔洗等一段時間
有D想退左依家個CLAN

0改都過咗x1 利申：死住咁過

可以即刻入新clan，但道場新鎖匙要整24個鐘

都好 依家個CLAN既道場整到古撚怪怪咁
有D頂唔順

理撚得佢反正交易到就得

萬聖節個撚狗活動組野隊，啱啱好666分過到，符碌到爆

limbo solo易打到嘔

試過用limbo solo了，一出去解密碼同執電池即刻比人秒殺

今日件chroma p終於砌好
外型好正

把新戰刃好玩，而且攻擊果陣有effect

終於都刷到貓甲bp

Dev stream話貓狗將會有吸野mod
到時笑面貓基因應該好好賣

但係d畜牲真係太薄皮

我用inaros 帶貓打kuva 隻貓有成萬血㗎喎

唔係個個鍾意用佢係重點

唔係個個用係之前冇得用吸收姐 ，至少我係

成日帶inaros出去
有時唔想諗用咩甲首選會用inaros
冇腦tank

副作用係用唔慣薄皮甲，成日企係敵人面前硬食傷

我係指inaros

Btw佢招大係點，我唔係好明

禁實用血換extra甲,最多100%
有甲之後禁一下消25%甲,控你面前一隻敵人, 如果個隻敵人附近有其他敵人既話會一齊控埋
敵人比人控緊個時會有個類似Nidus既回血光環,控到愈多敵人回得愈快

但係坦Inaros係唔會出技,一開場換完100%甲之後就可以唔洗再禁1234

每隻甲都插三umbra加適應

加血加護甲已經好夠
放齊唔洗放其他mod

想問下金星平原係咪又係打夜靈

應該唔係, 除非係

諗緊拎唔拎張lanka自用

唔等p用咪留嚟自用囉

諗緊好唔好再有50％就課1000去買frostp+致殘

話說今朝已經見到40p gram 35 rubico

出第二張adaptation
咁易出都75p一張

frost p 而家無乜用 以前未有limbo p 都仲有人用下嘅
所以farm 隻limbo p 好撚過啦屌

買咗啦 ，依家p甲係差frost

Rubico bp都30p

已經打都廢事

嗰條友做爛市

轉手賺double

好似打大蜘蛛

30p成set又無所謂...我尋日先打齊gram...rubico就1 part都未有

萬聖節隻閪嘢係咪要限時打死先有薯仔

係，仲要去埋 extraction

ok 慳返唔打算

求其鳩撳轉咗張颶風海怪，仲要係同緊人賣呢張嗰陣轉到

慳返唔打算 x 2

尋日打咗第二關 班隊友戇鳩鳩咁 本來諗住完場走啦 點知佢start timer 拖我入第三關
於是就梗係掛機睇戲啦
打到一半已經係咁*****我
最後佢地打完送咗句fuck you 比我

原來要限時 唔怪之咁嬲啦

講得啱呀, 雖然話可以堆屍過, 但係遊戲體驗差到爆, 只係單純迫人哂時間, 睇我隻指揮官復活嘅時間仲多過我打嘅時間

同個on99嘅archwing一樣, 本身太空個遊戲體驗已經差(主觀意見), 都算, 佢仲夠膽死全部嘢要你再升過, 你辛苦練嘅warframe同武器係冇7用嘅, 連啲mod都係; 咁最多唔玩架啫, 都算, 點知啲支線任成日陰啲陰啲加場太空任

overall個問題係佢推新system嗰啲冇俾啲好處玩家, 一定要你由0開始

我尋日d隊友已經超越咗戇鳩既範圍...死都算仲要人救唔即死
見到700都仲未過1半已經閃得人

打咗2場已經放棄
好在獎勵唔係超正

用limbo單人打算啦

冇limbo, 我依家先打緊limbo個支線任
算啦1粒薯仔啫

主綫打exca咁佢都俾咗成年機會你升operator入去抽佢既 你要選擇死住咁過就無得怨

aw無可否認佢係出得差但係概念可接受
至於全部嘢要再升過
你打機/其他驚中途攞返嚟既嘢10居其9都要升過㗎喇...唔駛升咁你仲打嚟做乜
升完我又唔覺得無用喎...有時打平原2樣配合打得幾爽
新MAP話唔定又要用到佢...反正你升晒甲同武器..最後剩返就係D畜牲同AW
上面都有清話打後有機攞aw武器直接落地用添

眼見存貨有近成20粒果斷放棄

要合operator武器就要刷sentient core
要刷core就要打夜晚隻王
要打果隻王就要合operator武器

用水槍打左廿隻先夠整223

出咗咁耐打咗咁耐我都仲係用緊嗰把水槍

啫係我打咗把新手鎗, 咁我要由頭升佢好合理, 但我可以一邊用返舊嘢(主武/近戰), 一邊升佢, 咁升嘅過程我並唔係完全白紙
aw嘅問題係你冇任何舊嘢俾你support, 亦都冇任何捷徑俾你升, 你只可以好似玩個新ac咁由頭開始farm
呢類型嘅farm game, 好應該係愈farm愈易, 一嚟係你對遊戲嘅熟悉程度, 二嚟係你以前farm落嘅成果; 而aw就係無視哂你以前farm落嘅嘢, even加血加盾呢啲咁常用嘅mod都冇得share用
平原用aw飛係好爽, 有時可能好好打, 但如果我aw廢我可以照用返普通warframe mode嚟打, 一樣打到, 係慢啲啫, 咁起碼係有得揀, aw只係bonus, 但太空任係冇得揀

通常你哋帶邊隻warframe入去
我係求其帶犀牛係咁加防算

仲要差唔多指定要用果幾款狙擊槍，戰甲同專精去打夜晚果三隻王，完全唔想打

咁又唔係嘅, 始終一定有最快嘅方法嚟刷, 咁先顯得其他方法慢啫
唯有希望佢遲啲出多啲唔同種類嘅夜靈

套返你咁講...aw你升既過程都唔會係白紙嚟
的確aw個system係要你小學雞由頭升起...只不過係同WF MODE先後程序掉轉咗咁解
aw揀啱武器已經可以1把打到尾...除咗截擊基本上零難度可言

我話白紙嘅意思只係話我升aw嗰陣冇任何嘢support, 但我升新手鎗可以用「以前打落」嘅薯仔, mod嚟support, even出到場把鎗係打唔死人, 我都仲有「以前練落」嘅主武/近戰/技能做backup

其實用aw嗰陣俾某啲武器/warframe嘅mod共用, 咁已經好起手好多

aw起手嗰d任就算把豆豆槍打唔死人...全身0LV就咁狂㩒melee都爽劈到尾喎

其實我不爽嘅原因都只係好似我之前咁講, 一隻主玩farm嘅game真係唔應該出新system嗰陣要人由白紙咁重新上路, 無視以前farm落嘅嘢

咁你又唔怪得佢既..話晒aw仲有2日就出咗4年

一直用緊T媽 學下拉氣球同破盾
一晚打到三連已經滿足

追番之前d dev steam睇 金星boss原來係c佬

所以金星boss應該會重製，平原出順便出埋
如果唔係仲垃圾過虛能

俾返trinity之前個link技我等我剷平個金星佢

覺得今次隻boss會消人buff或者禁鳩人技

覺得今次隻boss你會未見佢之前bug到你乜春都做唔到

DE: 玩家需自動探索boss出現條件

我最多話如果我喺出咗aw之後先開始玩呢隻game係接受到嘅, 呢個情況wf同aw都係同時起步

我係U8左右開始玩, 玩咗年幾先出aw, 嗰下要重新farm堅氣餒

分10輪鎖血, 每次對白2分鐘

boss出現前spawn成個畫面都係LV100 juggernaut+juggernaut behemoth

個活動我一次過原來係咁好采

個活動任完全唔知做緊乜

賣鳩左張蘭卡 收張plague kripath番黎洗下先

神卡

平砍plague kripath咁得意?

堆zaw唔係用黎玩平砍既咩？

呢把野正常滑砍 好似係
不過有爆率爆傷夠做啦

最多人玩係滑砍爆傷
依張野拎黎玩平砍雙修應該幾過癮
等3.0

原本都想收張 但我hea玩所以遲d先算

我就因為就快出3.0淆淆地
求其砌支自己有紫MOD既Zaw

洗左三十幾次終於成功整到支勁少少既鞭
100％觸發切得好爽
玩左好幾日開始唔知槍係點用

其實無話平砍定滑爆
但通常見人滑爆刀頭喺用奇沃，雙修，純觸發或者純暴擊就克裡帕絲
BTW, 我走雙修 所以哩張紫卡已經頂咗
仲要減穿刺變咗純切割
我試過堆完combo 滑爆啲怪都喺一下死

因為克裡帕絲切割低，正常個款滑觸唔勁，所以d人玩滑爆傷，都見幾多人拎滑爆克裡帕絲打菁聖同index

事關滑砍唔要爆率同攻速，所以你張野係平砍神器

Trader係咪死左 幾日都上唔到

之前都試過
啱啱揾到可以試下呢個...感覺仲user friendly咗

標價平過trader

你哋endo係咪刷競技場，好多mod要升

表示endo唔駛刷的

好少昨喎 擺唔滿間房

想問下充沛值唔值得買

因為之前換咗20幾個做endo

arcane嘢點都係有好過冇...但係如果你問我會唔會用p嚟買..答案係唔會

仲裁警報好撚多endo

睇黎要砌多把zaw

D人話用充沛可以落少個簡化

有同無唔係話太大影響都係咁打....純粹俾d人自我滿足

你玩都無欲無求又有一堆白金咪收囉 ，成3000p一粒，我呢啲窮撚就收收皮先

*玩到
成日打錯字

有啦有啦

仲未有

雖然抽到都唔知有乜好買 暫時有p無定洗

我同意你呀清

隻臭貓唔識叫

最近開出黎嗰幾張中Phantasma, 電標, Tiberon 同Akstiletto
我愛DE

Phantasma 原來仲值錢 以為係垃圾

支槍好撚勁

人哋錢多到視白金如糞土..你唔識㗎喇

長期2位數

應該連你零頭都無
一套入庫甲都無

你唔洗咗啲p嚟買姐

升晒手頭上D武器先買
仲有40幾件未拎出黎

cls

btw依到有冇人係山脈/月亮氏族物一名(PC)
月亮既整條 龍
山脈仲痴線 四聖獸

ps4未出都俾人fix撚咗

見到人話金星平原如期更新 但新boss/warframe起碼遲兩星期

表示無所謂...橫掂晚晚都仲係黐街場刷未齊既chroma同rubico

賣左幾套 但自己仲未有

新warframe廢得滯，好似重製招大

chroma仲升緊
心智啱啱先上咗第一個forma
btw新warframe係話果隻夜靈甲？

Garuda，未出嘅

Garuda

佢應該主玩自殘流
希望護甲高啲先
4技仲有改善空間

passive係越低血越高攻，但 1,2技都係吸血補血 4技又行得慢唔夠爽
呢隻甲DE有排改

慢慢改
我想玩滑板同恐鳥

滑板唔知洗唔洗刷mod

隻game都唔係玩輸出嘅，係玩坦嘅

好似有mod

Zanagoth d片真係好撚好笑

隻臭貓終於肯叫
一場一萬kuva

我到而家都唔係太識點大量刷kuva，無2倍走去打生存又好似好無效率咁

資源加倍同笑貓

要刷kuva一定要有2倍
之後帶貓打洪潮
打完去刷生存
有貓40分鐘大約12xxx
出番黎去個廁所又出洪潮

就係咁你就可以好似我咁幾張四十幾洗既riven

巨刃都係格拉姆Prime痛D
心智之殆用落好似唔夠痛

想問下赤生40分鐘夠唔夠升爆三把0lv武
夠既話即刻包月吸毒

未試過,但最後十分鐘D野好高lv
有人清應該得

吸番一個月毒先

我無笑貓

冇貓有兩倍既話40赤生岩岩好10K
咁其實你當隻貓每場送你十分鐘時間
係洪潮佢肯笑最抵玩

唔要求外型既話 一隻笑面貓好平 可能有人會送都唔定

有冇人賣平Lanka riven
打夜靈射關節射到天光

6極化未?

今日洗到依張野 有D想賣左佢洗3+1

新手剛玩
想問做緊任務係咪一定要全部完成先keep 到獎勵
有d 任務一打兩個鐘以上停唔到

無限任你只要過左第一輪就隨時可以去撤離點走
如果中離就大部份野都會冇左

我諗應該除咗解紫卡外
所有任都要完成先有獎勵 (有d任會問你繼續打或撤離...不過需要你既隊友配合...要有2個人或以上想走先會開始倒數)

睇咩獎勵，刷經嘅話如果升爆把嘢可以直接走佬

唔得
中離冇橙經

我指唔計橙經，有時28/29升咪可以咁

好老實你點估
一陣以為藍經滿點知出到黎29lv差一隻手指尾
打賽防5波都係幾分鐘既事
省黎做乜

右下角有show嗰喎

咁個幾分鐘多粒reliec省黎做乜

你啱

你唔係主機既話 話之你幾時走

而加刷電池玩咩自殺流

黎緊switch 版有冇人會玩？
應該要重練？

好似可以copy 你一個已有既Account落去
但分開進度分開server

快過打生存好多

吸左成日毒 洗到張卡5X洗

佩服你既毅力

日頭吸毒 夜晚夜靈
聽日完全唔想掂warframe

點解可以咁痴線

買左RDR2電腦都唔想開

開咗張心智紫mod

評已負 利申: up都未date

本來想開槍類mod，順手揾張近戰開
就咁出咗

吸毒吸到悶 去左釣魚

每日打完突擊即off
好似有10張紫卡未開

出1張開1張唔會留

開都唔想開

留左幾張手槍等金星平原

舊版riven開唔到kitgun喎，因為同zaw一樣，分開左近戰同zaw兩類
定話你打算到時做奸商賣出去呀

原來係咁 咁我依家開晒佢算

Reddit 之前都有討論過
你可以keep住唔開，到時貴啲價放出去

依家已經進化到見到突擊唔係秒過嘅話 game都費事開

太撚煩果d有時真係唔想打

開到張EMBOLIST 其他都係10P貨

依家D riven係咪大跌價??
尋日有人70p 賣左張unrolled kohm riven比我...

撞到水魚

由頭到尾海鮮價嚟任人鳩叫....願者上釣

最大問題唔係大時大節
冇小學雞放長假既話
市面交易少好多
d人等p用通常大劈價做爛市

吸毒終於賺到第一筆錢

400P入手

終於

永遠無我份

chimera序幕真係短到離譜

愈黎愈多玩家 突擊完就收工

同埋自己個台灣族都走左好多人

不可抗力嚟
一嚟隻驚出咗咁耐...要keep住有新手加入已經好難
2嚟近排有幾隻叫做有少少名氣大驚出咗 (好唔好玩另話)
上咗神枱嗰堆+成身白金玩家
1出新嘢寧願買bundle / prime access
變相打其他關既人係會越嚟越少
其實打到後面可以做既得幾樣
1. 刷kuva洗卡 (單人)
2. 每日sortie (單人亦可)
3. 夜靈/精殿 (唔係屎忽痕都未必會走入去, 後者比前期亦都少咗好多人打)
4. 啱啱出嗰個特別alert...極其量係叫過渡..2/3個禮拜後又係無人打
如果你想耐玩d (非新手用)
1. 盡量唔用白金買嘢跟住隻驚進度嚟hea刷嘢 (黑起上嚟到下次更新前你都可以未齊嘢)
2. 照返自己玩法刷嘢...刷到無嘢好刷咪放低隻驚1陣再返過嚟..又1新景象

序幕啊嘛

Wf呢隻驚其實唔啱係咁玩，玩一排轉玩第2隻驚之後返嚟玩會冇咁悶

納米孢子整破解器用撚晒
睇黎要刷番幾個鐘

你整咗幾多

呢五年都無試過密密玩

第一年有3個朋友玩 就真係日日玩

之後呢4年 就算有左自己clan都係放一排先返黎

納孢好多玩家都幾百萬粒

我100萬頭

整左四百左右昨

我係合能量合到冇飲筒

岩岩發覺依兩樣都無

我覺得可以hea玩咪幾好

問題係隻game難度越嚟越低 然後一有 fotm 就nerf
根本玩嚟都冇癮

咁近期nerf嗰2隻無得好講喇
奶媽就逆天
毒閪就屈機範圍+僅次奶媽既殺速
難度又好難取捨
太難又唔係個個打到新手得個望字
以家唔上唔落有得打下咪算

毒閪係邊隻

saryn

屌原來我眼殘，將上下2行嘢溝埋一齊嚟睇，上面睇到毒媽以為sayrn，心諗咁毒閪係邊個

屌早排買咗PC 無雙蛇魔玩咗幾日又買咗COD
而家每日淨喺LOGIN 就熄GAME

其實真
DE係我見過處理Imba野最差既公司
淨係識nerf nerf nerf nerf nerf
總之唔比你禁死一個制＝平衡

大蛇玩到好撚悶 ，個ui真係頂唔順

Buzz kill個價跌到，好彩以前冇on99走去收

所有廠商都係偏向NERF嫁啦

你玩過diablo 3就知de 喺佛心公司

DE仲差過riot

d3 1早棄坑...玩到火都嚟

D3團隊仲搞臭埋WOW

唔想比五舊水暗榮

暗榮呃細路仲得既...有理性玩家真係睬佢都有味

但係 但係doa有大波波喎

上dmm個網玩喇屌

PVE game 平衡做得差無咩所謂啦
影響又唔似PVP咁大
啲甲又易儲，A比人nerf咪轉B繼續屈啲怪機

巴打多數點處理啲多餘mod?
係賣錢定核心, 定由9佢算

冇邊樣咪轉邊樣

金mod轉，其他endo

最近吸毒執左勁多金mod

刷指數/endo都會出一堆

指數好少有時間執mod

依個咪就係個問題
DE依家係無限砍緊戰甲技
依家用得既秒過地圖炮得番GARA, 依隻野要特登砌支近戰比佢之餘仲要唔知幾時又要比人Nerf
以前又自爆奶又核彈猴又核彈弓又音媽又毒媽個個都比人砍到不似人形

Gara都比人nerf個時想快刷防圖玩乜？係咪最好就人人都拎支蒼鷹係一千隻怪中間噠噠噠最好

其實都係1個循環嚟啫
睇開d咪叫做俾你玩各種唔同既build唔駛永遠玩死1隻/㩒死嗰幾個掣
就算nerf咗隔1段時間又會有另1個build再屈過

你諗吓 今時今日仲有幾多核彈剩
saryn 1.0
ember 變左廢鐵
banshee
Trinity
已經死得七七八八

依家滑砍滑到3. 0再算
技都廢事禁
直頭拎滑砍黎代步

得番齊mod GARA係高波唔洗國家隊都清到場

nova 我都仲殺得好爽

掘石捉魚真係好晒時間

啱啊，特別係合炎晶要永凍晶礦，真係on9

打咗2晚特別alert唔計換嗰2張...差1張sharpshooter就齊

pc Warframe 岩岩開始玩

有冇得跟團？

歡迎
第1版有寫

打齊vaubanp啲parts，但係唔想打佢啲素材

20粒啫

啲永凍晶礦啊屌

從來未缺過

合撚走晒

好撚多武器要
我又唔打挖掘

個閪伯利亞鎚，要30000粒 ，是咪on9

諗都唔諗用白金買左

得返d低波核彈...limbo equinox

高lv場想秒殺就算啦 你全部lv都秒住過隻game都冇乜樂趣

但係唔該de想出高lv場又唔敢set太高 噩夢警報同突3/eos差唔多，咪又係秒住過

想佢整返d 150lv開始既關 應該會有趣好多

無記錯長期7位數喺個倉度

打咗成萬個rotation

戇鳩設計
我個分身到依家都未刷齊

等左兩星期全部都係辣殺

咩嚟，hack完有咩

金星Easter egg?

自由空間 ／ 神話空間邊個岩新手多d ？

係咪hack夠數就出fortuna

前啦 有火槍

詳情睇上方連結
簡單講就係每人都幫手去㩒一下，至於結果係咩就唔知lu

psn GloomyCrow

求加氏族

歡迎已加

唔該

DE話會係11月第一個星期出金星平原wo
11月尾都算係11月內

成年無玩
想問值幾多

全隊得我一個放光輝relic,其他全部普通relic
4波出左4粒金,冇一粒係我既B2

LIKE已俾

可以試下呢個自己揾下

與其自己屙in 不如刷隊友好過

呢3張你地會唔會用? 仲諗緊打唔打埋佢

刷chroma頭同rubico bp刷(人地)到天昏地暗

仲未刷 諗住過多半年成set收

第三張玩t媽同fast nova幾好用

唔駛過多半年佢粒relic 2.0都出埋喇

第2張玩有機自殘武都幾正....永遠懷念自殘奶媽

最後嗰張直接買喎

後面兩張去中繼站換架

咁都要打你先有嘢拎去換㗎

我要Banshee身解聲望
結果我去左用20p買

我噚日賣撚咗先發現要用

買返

新手pc 玩左一星期，係咪都係打主線衝劇情？
想要ge mods 全部未打到番黎

最起碼都打到出紫卡先 (完內戰主綫)
好運既話會變你收入來源
然之後先再刷/收其他嘢

幾p個d可以送俾你
留個名

岩岩整左把席芭莉絲P 出黎
但冇想像中咁好用
巴打推唔推薦繼續FORMA席芭莉絲P

冇紫卡係100%屎嚟
有都係變70%
咁你話呢

有咁差咩

我都覺
雖然0lv 拎去賽防打都唔預佢有咩傷害
但手感差到完全唔想再升落去都係第一次

屙尿屙唔出咁既款

同拉特昂一撚樣

基本上啲mod都打到，係有幾張要等奸商賣先有，應該得st mod同primed chamber冇得打

不過有啲mod你前期預咗farm到仆街

射黎射去都射唔死隻重機槍手

終於25

呢個就一定mod問題
其實把野浄係衰手感only

得19

點射槍都係用狂鯊P好過啦

19＋1
過2日應該上20

我目標大約係咁
Prime 果d 係咪都要等虛空商人買

想玩ge 武器要master rank 10 以上先得
而家先mr4

2張umbral係打主線，prime嗰張可以用原版頂住先

仲有其他幾張都係farm，除咗streamline 之外

咁我快快手玩完內戰主線先

呢張我只要不斷升red veil 個title 就可以？

係

rank開頭急唔嚟
有d考試會卡你幾日
mod就好睇人...完美主義者就會辛苦d
同埋太多prime你都無錢同endo嚟升...會逼死自己

普通4K MOD已經夠打晒全GAME內容

淨係升4K MOD都有排
玩左50日先岩岩升左4張10LV MOD

已經好犀利

我200日，仲未計未有login 獎勵個日數，都係得10張10lv

Adaptation 唔係玩到好hardcore都唔洗一定要

做乜突擊由12點變左1點既

呢把屎槍 上riven 多兩百%基傷 百幾多重
都覺得好無續戰力
最主要把聲

美國冬季時間

10p屌咗個chroma頭返嚟抵到爛

我覺得有能力既話adaptation一定要拎一張番黎
基本上你雙umbra加adaptation咩frame都硬好多

張野值唔值得儲？得r5有排都未用得

賣出去大概幾P？

Coming this week

wiki唔知堅定流...有新場釣魚資料...條件閪到仆街

屌你金星都要釣魚

好撚期待金星條件既riven
仲唔係10秒內用滑板跳殺唔知幾多隻狗

金星果啲係機械魚黎

話要行雷天氣先釣得...仲慘過等天黑

MR11新手留名

隔左好耐冇玩
想問紫色mod啲unlock條件同埋開出黎果張係咪全部都random

unlock條件係random但係有1定規律...開出嚟就睇下你嗰張係乜武器riven再喺嗰個pool入面抽

食人魚P同幻離子用完返唔到轉頭
真係好輕鬆
巴打仲有冇乜野槍推薦用

Arca plasmor

太多不能盡錄
Boltor p
Mutalist Quanta
Soma P
Supra Vandal
Tenora
Tiberon Prime
Amprex
Ignis Wraith
Miter
Ogris
Opticor
Panthera
Simulor Synoid
Torid
Zarr
Kohm
Sobek
Arca Plasmor
Corinth
Hek Vaykor
Tigris Prime
Rubico P
Vectis P
Vulkar Wraith
Lanka
Single Secondaries
Azima
Sicarus p
Pandero
Atomos
Embolist
Nukor
Euphona P
Akstiletto p
Twin Grakatas
Twin Gremlins Prisma
Akbolto p
Aklex p
Twin Kohmak
Staticor
Spira Prime

Tigiris p, acra plasmor 兩把必備

幻離子唔帶carrier真係cls

supra vandal 用嚟回魔同清藍盾 其餘全部嘥氣嘅

有張supra嘅riven 想洗靚佢
大約要幾多萬kuva先夠玩

放左張彈藥轉換MOD
打仲裁隻Carrier間唔中會死

上面個List
有排試

Arca plasmor 除左冇遠距之外 完全係一支無腦shotgun

呢啲mod我成日覺得會晒咗個位

你當低傷小小 但可以打耐D
個感覺會唔同哂

新手玩家用係可以理解
玩到後面就真係徙位

玩到後面仲用乜鳩槍
收埋入倉玩滑砍算啦
依家打乜都係蘭卡加zaw
蘭卡用黎打boss
之後一律ctrl e
支愛槍Amprex已經好耐冇用過

未zaw，要用歐特魯斯/bo p

全民滑板

1把zaw都唔想整

新手想係PC 玩
有冇人同我一起玩

list 了上去，不過ps4個market 人影都唔多個

1嚟呢個網仲係好新未有太多玩家知道佢既存在 (多數人用warframe trader不過down咗好耐)
2嚟當你見到邊d武器多人放上去 (唔係獅子開大口價) 就知道邊d用得落手
冷門嗰d自然會少d

我想問大家玩PS4 定PC 多D

Pc多人d 不過都係要靠自己自強

隻驚其實冇乜可能一齊玩
一場節奏太快
難度又唔係高

跟住呢篇野玩啦唯有
U19 仿新米開圖攻略

其實唔洗特別跟
你基本上都係要每關打一次
最多係接合點可能有一兩個唔明點做

全部嘢control e

無限滑斬禁到手指痛

Warframe係比用mouse原廠既marco

我sub開既一個streamer係warframe partner, 佢無玩隻game成兩個幾月
突然話聽日玩warframe
大家準備定都得

Ps4版唔知要等幾耐

好似今個月

要等PC版試晒d bug佢先會出ps4版

btw,我既聽日姐係你地既深夜時份
可以等下

番工，不了

就算大更新都唔關我依d無固定團既人

打咗咁多年表示從未固定過

我都想有固定團帶打

我發覺野團刷遺物中金率仲高
試過組光輝團刷指定遺物
可以打成晚全團一件金都冇
反而組野團執吓執吓幾件武器同甲都已經齊哂

恭喜你終於發現呢隻驚既真髓

我平時一打打呀婆推出馬路 所以成日中金part

有冇build睇下

落張syndicate mod 其餘都係鳩下鳩下有d damage 就算

食人魚70洗 3+基多速 係咪應該收手

諗緊玩咩好，佢本身觸發好高

收手啦，好勁啦張mod

無負周身唔聚財

4張status啦

等睇140洗

終於整到Nidus
隻野係咪簡化川流都唔洗落

有無人識單人開門

Chroma係咪唔prime都夠endgame用？

你本身有完全體既CHROME咪可以唔整PRIME
但多數人係有PRIME揀既情況下都唔會極化件普通甲

兩個都冇
我諗緊刷prime parts定係去sanctury洗經驗快啲

我自己覺得龍p仲易整過普通龍

刷prime版啦
我覺得prime版比普通版仲易刷齊
組野團刷遺物執吓執吓已經齊左一套
反而普通果套又要其他甲嘅部件仲煩呀
而且最大問題係prime版型過普通版好多

啱啊

唔明，咩意思

唔洗，你得1同2技要能量，而且1技又回補能量，所以唔洗flow同streamline

阿耶檀識琥珀星藍圖現在可以從均衡仲裁者以 10 個生息精華購得。

DLLM又點發步槍

是旦啦，守護嚟

strength > range > efficiency
duration 睇你用唔用2技
其餘推血同甲

我覺得2技時間短反而好啲，招技冇得斷又成日有啲怪卡牆搞到冇得開技

螺釘雙槍紫卡刷到雙爆, 係咪唔使再刷落去

因為時間短會直接影響埋4技

自己衡量
呢隻驚後期少d執著會冇咁痛苦

係，所以要取捨下

其實把嘢你加張Primed Pistol Gambit落去爆率已經100%

我插哂所有暴擊卡落去(連Hydraulic Crosshairs都落埋), 依家係143%/ 8.1x
諗住用harrow玩下紅暴

聽晚約左人

2 個BUILD 一個玩生存，一個打ENDO/防禦

毒撚冇人約
反正聽日都係死SER

想問你哋打夜靈龍係用咩屬同用咩自殘

同埋個光環可以換回血/藍

求harrow打夜靈build

嘩絕技
之前試過好多次都唔得

仲裁生存 帶沙人+Gram P solo
冇滿等既優雅+保衛者賦能
冇適應
盡哂力先30分鐘

邊會一出更新果日玩㗎 想免費幫人debug咩

我驚斷線斷到打爆mon

你係唔夠血死定係唔夠 life support

你up乜呀
Bug係warframe其中一個賣點黎
冇bug同冇potato host玩warframe黎做乜

*** *******

多數life support
但後期冇滿等賦能同適應
就算8000血都易死

用nekros

咁都只係為咗摸氧氣啫
生存力都係一般般

成日door lag

Lag都好，開唔到先on9

仲有企係extract point但彈others are waiting for you

高強度集團4 好難死

DE確定咗fortuna最快今晚上線
個更新檔有成3G

又爆SER了

肯定有好多bug
更新完之後等hotfix

這是常識吧

其實係冇時間上線

用app可以遙控build野 好正

話說nidus 資源回收果關個流程係點架？
到依家都唔係好明

唔知，我直接買嘅

你當佢挖掘咁玩就得

咁個綠波同個方塊分別有咩用？

唔駛點理

做得好

利申仲未刷到

垃圾game更新未呀

申訴好迷惘係咪跟住主線打就得

開地圖先都實冇死 但過程好悶
得閒刷下必備既mod 強化到d裝備就爽快好多

更新啦

Amprex Riven Nerf左一格

今次六成武器紫卡都nerf

想射波

我張食人魚啊

另：之前說好的兩個通用兌換碼
EARSON（一些材料，包括福馬，飛機杯等）
TERMINALBIGFLIP（一個粉色的滑板皮膚）

PC

係咪冇咁快打到其他角色

更新完入唔到GAME DLLM!!!!!!!!!!!!!!!

潘塔: 1.18->1.25
沙皇: 1.0->1.08
我支太陽炮同沙皇都buff左

食人鱼: 1.2->1.0
70洗個位巴打唔好睇唔開

你個兩個BUFF都係無變傾向

全部紫卡唔會buff or nerf超過0.2
冇變傾係正常

優化埋都係玩唔到 LOAD到尾就彈GAME

傾向如果無變 都唔叫BUFF/NERF啦

咪玩啦
數字可以差好遠

Penta 1.18>1.25 基傷 263> 280

沙皇1.0 > 1.08 基傷 224 >242

傾向唔係淨睇星數

睇開WIKI唔知有分別 我錯

每1個星球都可以打大佬刷1套甲既parts
但係1開頭冇咁多位俾你擺甲要自己開位

zarr近排都多人用返
有紫卡都想玩下mirage+zarr

已經有張紫mod
用恐懼同人換

刷到有加快彈速把嘢好撚好玩

projectile speed唔知中文點譯

我果張好似係加爆擊機率同傷害
同埋加觸發

好似彈道飛行速度

有無人同我一樣一開game就彈

啱啱先開始更新

好撚多bug

花生有排食

奶奶識玩
係blog問人中意佢啲咩

覆錯post

滑板聲望好易拎
每次花式連技最多3000分
出門口有支長扶手,卡上去跳起轉兩下落黎個時再卡過無限loop
10秒3000分

出咗街未開驚，呢個聲望係咪即係fortuna嘅聲望？

唔係,你就想啦 滑板聲望獨立一個

有咩用，換另一塊板

買板MOD, 買板零件

屌 ，好似幾過癮

我希望佢分上限高D
有好幾次萬幾分都3000頂爆

其實其他踩板/滑雪驚都好..d分都幾易刷
咁搞法遲下出埋x-game比賽

釣魚圖
感覺仲難睇咗

Fortuna: Hotfix 24.0.1
General Additions:
Added Fortuna Resources to common containers found throughout Vallis.

Changes:
Removed unintended ability to use the K-Drive in the Fortuna elevator.

Reduced Corpus reinforcement delay in Orb Vallis Exterminate missions.

Slight increase to AI spawns in Drone Defense missions when playing Solo.

Companions will now teleport to you immediately after you dismount from Archwing or a K-Drive (if you’re in a safe zone).

Synth Charge Mod no longer applies to Pistols with < 5 Ammo Magazines (Knell, etc). Mod description has been updated to reflect the ‘Requires Magazine 5 or higher’ restriction.

Patched a hole in the Orb Vallis Research Facility floor and improved the lighting.

Removed K-Drive Mods from Boosters and the Transmutation table.

Removed random Ayatan Sculptures from Orb Vallis Cache Hunts rewards.

Improvements towards Eudico’s idle movements.

Little Duck now restricts who can visit her.

Fixes:
Fixed a crash when pressing a Gear Hotkey for a slot that has no item.

Fixed a crash when attempting to return to Fortuna from Orb Vallis.

Fixes towards Rescue Vallis Bounty breaking when a Host migration occurred during the Defense phase.

Fixed Boon missing from certain K-Drive race locations in Orb Vallis.

Fixed a case of having permanent ability block if you get on K-Drive in certain areas near the Fortuna elevator.

Fixed a bug that could leave invincible enemies from Garuda’s Blood Altar that would prevent things like Defense missions from progressing.

Fixed K-Drives ignoring lasers and not triggering alarms.

Fixed issue where some Terra variants would sometimes target the wrong target with their beam attack.

Fixed K-Drive not being immune during a certain phase of the Vox Solaris quest.

Fixed getting stuck on your K-Drive in a certain pile of rocks in Vallis.

Fixes towards seeing poor lighting in Vallis that resulted in the ground appearing black.

Fixed Lure's not working when Master Volume is muted in Orb Vallis.

Fixed foliage textures out in Orb Vallis.

Fixed some sounds for the Vulcax.

Fixed some Operator Suit texture clipping.

Fixed a script error when a boss reinforcement occurs in Orb Vallis.

Fixed a script error when casting Garuda’s Seeking Talon ability.

佢個新鑿石仔畫面都幾煩...要睇啱位嚟㩒

新武器data: 暫時日文嚟

crossbow嚟
左semi auto + 右burst mode

Status chance 39%

BURST RIFLE
左auto burst 右 charge

手槍
殺完1隻會有能量光自動走去揾另1隻

開定先

KRESKA

格武暫時未有資料不過期望不大

睇完呢張圖笑咗好耐

新mod 1

新mod 2

新mod 3

有關FORTUNA更多詳情請去以下既LINK

又到各位清既感謝祭
多謝各位支持又開新POST
希望新1季有更多新面孔